有冇人d老豆老母好撚痴線 好撚廢

盲目孝順撚可以出返去，唔歡迎你

老母：
1. 燙衫燙到著火，好彩我係屋企，如果唔係就燒左間屋
2. 好鍾意將d用完嘅洗手液／沖涼液加勁多水溝稀（用埋痴係個樽身果d），如果你唔知佢溝稀左而你一手㩒落去，就彈到周圍都係（包括自己），而且係起唔到泡洗唔到手
3. d 水煲 煎pan用左十年八載，甩哂coating都唔肯換；試過見到雪櫃支蠔油過左期幾年，你掉佢d野就屌鳩你
4. 廚房抹完野果張抹手紙唔會掉，話未用哂張紙，留返下次再用

老豆：
1. 儲儲埋埋d舊報紙唔知做乜鳩，你掉佢d野就屌鳩你
2. 好鍾意係牆到鑽窿，鑽完一係搵d綠色嘅塞 塞住佢，之後又冇整任何野係上面；一係就搵d唔知咩物料抆落去封返住佢，隔一排果pat「膠」會變到灰灰黑黑
3. 無啦啦換左你道房門，新門係鎖唔到，而且當你掩埋佢果陣，有少少風就吹得開，要勁大力嘭埋道門先閂到
4. 死都要搵個膠盒「CUP」住風筒個尾，話會冇咁易壞
5. 正常屋企有一個門鎖，鐵閘再有一個鎖。但係我屋企有兩個門鎖，三個鐵閘鎖 果兩個門鎖扭嘅方向係唔一樣，係相反。果三個鐵閘鎖，一個係鎖匙，兩個係要加鎖頭果d，但係永遠都唔會加個鎖頭落去，唔知佢焊嚟做乜

重點係佢地d雜物搞到好多甲由呀屌！！！
永遠有需要嘅野都唔會做，甲由又唔理，d牆紙用左幾廿年發哂霉，一潮濕吽哂蟲仔又唔理
唉屌你老母 唔好講咩做咩唔搬出去住，有能力一早搬左

諗住入黎話我老母成個星期d碗碟都唔洗
睇黎我可以出翻去

好好笑

老母同你差唔多，仲加多樣係儲物狂。
佢地係有精神病，唔係廢。
呢啲強迫症睇精神科都無用。

我老母都係
儲埋d死人膠袋、用完既膠樽玻璃樽話拎去回收，
次次都放到無哂位都唔拎走，我次次都幫佢掉撚哂
係咪個個老母都係儲物狂

真係想見識下堆鎖

有冇諗過帶佢地去驗下個腦

我反而係相反
乜都DUM
好記得中二個年俾人上門TUM收二手書賣左成堆
我老母全心只係想屋企唔好咁多書
結果賣哂得50蚊 但係賣撚埋本music書 用百幾蚊買番
自此之後有人搞我野我一定發癲

好鍾意係牆到鑽窿，鑽完一係搵d綠色嘅塞 塞住佢，之後又冇整任何野係上面；一係就搵d唔知咩物料抆落去封返住佢，隔一排果pat「膠」會變到灰灰黑黑

屌你老母我樓上成撚日鑽係咪你老母？？？

樓主老豆老母真係天生一對
精神病有遺傳
樓主老咗可能都係咁

冇喇喇鑽到成牆窿做乜鳩

早幾年老母唔知係咪貪得意 領養咗隻狗返屋企,但係本身屋企都好亂 有咗隻狗係度真係名符其實嘅狗竇 仆街點知我老母帶隻狗返去真係用嚟撚 完全唔符做主人嘅責任
我唔係同老母住,但每次一入屋就會都會聞到陣屎尿味,之前老母仲要長期唔返屋企+唔交代隻狗點處理,每次見到隻狗都好心痛,返親去都買嘢食俾佢 但佢都係愈嚟愈瘦 同佢去沖涼完無幾耐都係有陣味,但係我住嘅地方又收留唔到佢,問過親戚同朋友都無人照顧到佢
最近老母終於返去啦,見到屋企變到成個公廁咁,就一句話養唔嚟 就話要搵愛協捉走佢 但係人都知隻狗去得 就會人道咗佢,依家仲懶到打電話都廢事 同我講不知直接放隻狗出去做流浪狗
我真係唔想隻狗再咁落去 有冇巴絲打收留到隻狗 (好可愛柯基嚟㗎

老母經歷過貧窮既年代，但無跟社會進步，同天性節儉，好似我老母咁，一蚊輕鐵唔捨得搭，寧願行廿分鐘，但行完嗌腳痛

老豆就攪笑左d

真係屌你老母

做老豆老母真係應該要考牌